不要說「總辭」 試著說「支持制裁港共委任議員」

泛民唔入臨立會 外國就可以光明正大制裁臨立會

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

入左 咪照制裁囉

是但啦，你點講佢地都係唔會辭

外國會比幾分薄面泛民
反而入咗會令外國少一張牌

百萬年薪 肥肥 人地少張牌關我咩事

唔知香港有冇崑崙銀行分行呢?